麻雀食物

是咁的
我屋企最近買左盤食蟲植物
雖然唔知關唔關事

不過今日好似啲叫春鳥唔見哂
天氣又幾好
然後全日就好多麻雀黎參觀我屋企
望住嗰盤食蟲植物

但google過話麻雀食素嘅
有無人見過麻雀食蟲？

同埋如果我放啲白米
佢地鍾唔鍾意食?
定係餅碎好啲？
我想搵現成廚房有嘅野就算

同埋係咪唔可以捉佢返黎飬架？
因為我見佢地今日係咁企出面望住我上連登
好過癮

所有野生雀鳥都受野生動物保護條例保護唔捉得

野生麻雀不能飬,
佢地鍾唔鍾意食白米,餅碎同埋 麵包屑也OK
最好將食物 放在小盤子裡.